HTC用家自閉討論區13 好耐冇見過街有人用HTC

HTC U11 SPEC:
5.5寸2K 顯示屏（Corning Gorilla Glass 5玻璃）
2.45GHzSnapdragon 835處理器
4GB+64GB存儲組合／6GB+128GB存儲組合（UFS2.1無需抽獎）
1200萬像素主相機UltraPixel 3，1.4um，F1.7大光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed AF自動對焦，HDR Boost
1600萬像素前置相機UltraPixel，150度廣角，F2.0光圈，EIS防震技術
Edge Sense側框感應
HTC BoomSound + Hi-Fi Edition
支持Cat 16 4G高速上網
IP67防水防塵
QC 3.0快充
3000mAh電池
153.9 x 75.9 x 7.9mm機身尺寸
169g重量
Android 7.1
藍色，紅色，銀色，黑色，白色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插

香港官網:

香港
6月1發佈會
6月2開賣

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5598
4GB RAM/64GB ROM版本 $5098

大鋪開賣即減$200(未計信用卡優惠)

紅色官網預購：

*有2折加購配件

見冇人開13
我開左先

我用緊 imak 手機套送個張納米貼
比一般普通貼厚少少 個手感少少似玻璃
不過都係易花 同埋近睇會有微粒
同埋得買殼先送 冇得單買
用住先

咁快又爆post

留名
終於等到人開新post

不如各位分享下edge sense較左做咩
我較左:
短握: 相機
長握: 錄音

短: back
長: 相機

好on9 如果lock 左機用相機影完想，再撳睇相個位，會係相機畫面同lock 機畫面彈嚟彈去

跪求熄Mon apps係唔會影響指紋解鎖

短：notifications bar
長：cap圖

nova launcher 有得set ，佢會黑screen 再lock 咁就有得用fingerprint

除左launcher之外仲有無？記得之前好似有個台灣apps得但好似香港無得download

我之前都係咁，好似上次相機app更新之後就冇咗呢個問題，而家係㩒入去之後再㩒刪除先彈
屌佢老尾有時做緊嘢用又係鳩咁彈真係會好撚忟

香港冇咪vpn囉

apk好似仲方便

我就係刪除先狂彈

短: lock screen
長: 相機

Extend Edge Action - for U11
呢個岩唔岩?

短：相機
長：cap 圖

上個禮拜六拎10仔去整，佢話4-5個工作天會check完機，到宜家都冇聲氣究竟幫唔幫我保養

lm等紅色

直放
短：back
長：相機
雙短：recent apps
平放
短長一樣
雙短：電筒

有冇Mon貼推介？

之前仲衰，一㩒睇相就彈，而家係㩒完睇相再㩒刪除先彈(袋住先啦)

好似好複雜

短：相機
長：Google search

HTC 10係咪無新機啦
行過幾間大鋪都無
$2698好抵屌

應該好難搵

呢個價做左好耐 清哂貨就無 唔出奇

買咗嗰隻edge sense plus 多咗雙click

我隻u11 3.5轉頭插咗冇反應 壞定點
佢送隻野就work
我自己個earphone冇壞

原來未實 冇野了 估唔到要咁大力

短握: 相機
長握: Wifi熱點

想知imos定devilcase玻璃貼個覆蓋性大啲？
想包埋側邊嗰啲黑色嘅曲面玻璃

短 - back
長 - edge swipe - shortcut for facebook/camera/calculator/capture/torch/google map

按兩下 power 制會開 camera , 所以唔 set 係 edge

lm

我想問u11有冇得熄咗個mon上面盞燈？
成日閃來閃去 好傷眼

嗰粒唔係通知燈咩？你睇晒d message咪唔閃囉

你啱
update版：
直放
短：back
長：Home
雙短：recent apps
平放
短：back
長：電筒
雙短：recent apps

早2日行經將軍澳見到衛訊仲放緊部demo係枱

原來係咁 唔該哂

俾多少少買 uu 啦

UU 2999

UU 吧

有咩膠貼好用 而家張野勁撚多氣

反正都會白邊/ 戴套成個鏟起架啦
唔好浪費錢

點睇有無鎖bootloader

用番佢哋啲殼囉

無野了 google到

有無咩相簿好用唔想用GOOGLE

Download HTC 相簿all
手動裝

仲有冇M8用家？
部機用到好慢 打字都會lag

邊到賣２９９９呀

最近部u11用whatsapp send片會lag一lag
巴打s有冇咁嘅情況
係咪app嘅問題

Sun Mobile上台價（好似係

上台？不了

講開又講 唔喺edge set相機 好似冇得揸部機影相

大專巴打可以睇下htc hk個大專網店
u11減500 好似都有配件折扣

想問下１０仔電係包幾耐？
聽人講好似得半年？

其實同啲大舖買有咩分別

平過大鋪5398啦至少

CMHK新客戶價4580出左

CMHK
完全唔明點解呢個垃圾台仲有人用

因為客戶買機最撚平

太陽唔係一樣咩

有無分期？
Btw會唔會送個保護殼

等到佛誕都未有更新

有，紅色m8仲用緊
無晒internal，日日要手動del whatsapp backup
舊電用到40%左右會自己熄，要帶住尿袋用
等緊轉會iPhone8

16GB真係一下就爆
之前factory reset過部機有一排好順暢
但而家用耐左又係慢返，特別係開相機慢到頂唔順
嚟緊等緊iPhone 7減價想試下ios

E8用家表示

你買快卡combine左？

鈴聲同通知聲無得分開set有訊息好撚大聲

E8
用卡Combine慢好多, 可能係我部機用太耐, 頂唔順Reset左
BTW, 半年前跌左落水十五分鐘, 攞返出黎照用得,, 只係鏡頭有水氣

不過今日又跌落水,, 一分鐘攞出黎壞左

無錯係combine咗
不過我係買佢隻A1卡唔覺慢咗好多

分期好梗要

想問下有冇11透明殼推薦？諗住買銀/紅

Spigen Liquid Crystal

我見有巴打買到有花紋透明殼，好似真係幾靚

想買HTC uu 俾老婆
想問下uu 有冇咩大bug?
同埋個相機係唔係有PDAF 對焦好似s7, s8, u11 呢d 咁快?
唔該洒

你有冇用全包貼？冇既話spigen果隻應該唔錯 見好多巴打推薦
因為我自己有用全包貼，而家淘緊隻好普通既透明膠套落黎

幾時先有更新啊

應該冇咩bug嘅

香港有冇得買？
htc手機殼好難搵

我都搵緊，而家仲用緊跟機送既保護四角殼

想買返隻type c to 3.5mm轉頭
可以直接上cs 買？

香港應該仲未有貨

咁個online shop 有貨是呃人

寫有貨咪有 只不過佢長無

ching用緊邊隻全包貼？

對焦都係S7 S8 較快
UU優點: 聽歌方面 mon唔會似amoled燒印 價錢抵用(sun上台價2998) 待機慳電 影相係同價位內屬超班

缺點：電量一般(中量用家電用唔到一日，要有尿袋跟身) mon唔夠光(如非長期太陽下着mon用問題不大) 鏡頭好凸

利申：S7 UU 用家

u11都幾慳電 聽住歌睇漫畫上lihkg 個moon著咗兩個鐘都係用咗20%
但係一打機都係得返最多5個鐘

差唔多啦
已經進步好大粒U

係 唔打機做其他野真係好掂
打機雖然已經唔熱 但係都係好食電

諗緊幫老婆出HTC U ultra 定U 11 好
老婆只係上下網影下相

HTC U11
4780
有防水同內存有128GB
mon 5.5 吋
相機1600 萬像素

U ultra 3280
無防水, 得64GB
mon 5.7 吋
相機1200 萬像素

U11 貴千五蚊
真係有用ge 係多64GB 同防水

如果換機換得密 uu抵d (好似係)

唔密唔追款gar
佢部note3 用左3 年
而家開始壞壞地

U11影相都靚d
仲有edge sense幾方便 (用3rd party apps set 做back制)
同埋比較省電
你有budget就出U11

唔追款就u11啦
學樓下巴打話齋 影相靚d 部機又慳電d 又有edge sense

有冇巴打更咗？

thx 各位意見

等我做白老鼠

我都去

好快更新完
暫時無咩問題

我都更新完 暫時ok

USB Type-C 至 3.5mm 插頭轉換器
HTC online store 有貨

究竟可唔可以唔提示更新
日日提真係煩到嘔

好似可以set 唔自動檢查

大家更新完會唔會做雙 wipe

冇做 其實係咪應該做一次

無...升Android 8先諗下

冇，但其實都已經好順

毒撚講野...

down緊

保養包半年咁少？

有冇咩新功能？
除左1080 60fps

應該都係一年

上網登記再多3個月
Lg先係機一年，電半年

用緊u11，啲電開始去得快

應該冇

咁快

裝多咗背景運行嘅app咋掛
又唔見我去快咗

救教

其實咩情況先要做雙 wipe?

An 7 升 An 8 叫大升級 最好雙 W

叫個客喺鋪唔好食煙俾佢打左一巴，個仆街仲要死口唔認打過我

有冇閉路電視影到

有，而家差佬等公司個cctv拎證據

咁仆街

有埋物證 call控煙辦

d畜牲係咁㗎，對住你就大大聲，你吹雞佢見你疊馬就淆底，人前人後講d嘢完全兩回事，閉路電視映晒d仆街都死口唔認
我早排先遇到d咁嘅仆街，唯一唔同係我知佢唔講道理一早吹雞，條友一見到班同事就走住屌

部u11離地唔夠半米跌落地，背脊有條5cm長裂痕係咩玩法

claim唔claim保險好，個框都有花

我1米高左右跌咗最少4次，半米高最少5次，淨係花咗少少
呢d嘢真係睇你好唔好彩

u11個玻璃太滑，成日跌

用緊10仔係到飄過

U11有更新了

我都覺得部機好跣，好幾次都係坐緊嘅時候喺褲袋跣出嚟

[img][/img]

我呢兩日換左sim1 (由1010轉左去HKBN)，但用電速度真係快左(實驗左兩日)

如圖，係公司連左wifi，但唔知點解4G仲係開緊，大家知唔知點解??

請問大家第一張圖，有2隻綠色，都代表開緊??

搭單問邊隻保護殼(not bumper)冇咁跣手又透明?
冇用開淘寶, 如果可以香港買到就好

蝗嚟

u11個清水殼直到跣到幫你換新機多過保護你部機

送嗰個定買嗰d？

真係唔知 留名學嘢

直視暴之根源，別為義人傷悲

想買ultra play 窮撚一名

咁究竟係ultra定play
btw買u ultra啦 平咗咁多
mtk真係不可一不可再呀 (好似係)

可以既等U11 Life

play
返工電話 平平地算

送嗰個
唔係點會咁好死送俾你

建議等埋部u11 life睇下咩價先

應該有排先出
同埋出得黎 u11都跌左價
而htc d中階機次次都on9定價
如果到時候只差一點點建議不如買u11
至少update 有保證

咁又係

好似係開數據同唔開數據
紅色係冇信號
應該係咁 我估

download更新點解可以慢到咁

買左u ultra 幾個月
聽親電話，對方就話聽得唔清楚我講野。
部你地係咪咁樣？

我1分鐘左右就down完

留底刷rom用

down左42mins得55%
用緊wifi 網速正常

原來係block this
屌 冇野了

更新完話我唔係原廠線
充電充得好慢
要熄機充先正常

U11而家幾錢

我部機長期處於喚醒狀態
唔識搞

最平4千7

有垃圾app搞事

巴打down咗d咩apps

勁

我上網睇過 台灣果邊都有類似呢啲問題出現 我唔搞啦 拎上htc比佢整算 反正仲有其他野要佢一次過整埋
btw 巴打知唔知有咩方法backup啲相 整完機restore 啲相會跟番日期時間唔會亂 我新影果啲又會自動擺番最頂

想問下u11有無得一路差電一路插耳機聽歌?用緊e8，部機太慢想換機

邊到買6GB ram版好&平

有 用藍芽聽歌

音樂都係嗰d neutron, poweramp, foobar etc.

唔係要上佢台先呢個價？

係,我賣鳩埋部IP5S 4千頭搞掂

是咪又有更新

似係問題機想清晒

simple gallery

點解冇

無問題 外表冇花冇痕咪ok

開左2部藍色都有事 係黑色開一部就得

邊到買 有咩事？

U 11
U Ultra
10仔
confirm會有得上android O

全世界上晒8.0之後再等多十年八載就會有
好似係

港版最遲是常識吧

仲有EU版 一撚樣咁慢

可以而家開始屌定先，屌到十二月到就差唔多有架喇

非客戶都得？

屌，咁耐都未有android O

個條友自己搵acc買咋

我有acc都要延長約先買

深水埗間sun
一部下面二隻角條邊勁大條那
一部入塵

thx 藍芽我知用到，如果3.5mm耳機呢

插去電腦
btw買條呢d線 唔知得唔得

應該無可能做到，得一個位插唔到兩樣野

好過無

淘寶有
不過風險自負

U11更新完之後用相機app刪相終於唔會再係咁彈

有冇Ching 遇過呢個情況??

昨日坐巴士時同支綠茶一齊放左入袋...落車就係咁...前鏡也是一樣

最好熄咗部機等佢自己乾

放左一晚都唔乾...

曬下佢

我怕係爆內鏡

前後一齊爆？

一齊濕...

有冇巴打用緊10仔，又裝咗HTC 音樂個APP呀?
用咗foobar一排，心思思想裝返HTC 音樂APP，因為foobar好多時中文字都亂碼咗，整極都係咁
上網搵咗好多個HTC音樂嘅APK，裝完一開就話停用
點解會咁嘅?

諗住買U11 有冇話去邊度買最好?

巴打你唔想洗錢買Player嘅話可以試下用MyPlayer++

大家有乜player 推介

Android o a9 無份-.-

=.=

呢部野真係htc黑歷史
聲大大話新版本發佈15日內出到更新
好快收左皮當無講過
所以話htc機只可以買旗艦

講完即刻延續A9傳奇

極致淬鍊，延續HTC One A9再現時尚精品質感

最後老婆覺得UU 都ok 慳番千五蚊
請問uu 有冇套好用?
邊到有得賣?
用咩mon 貼好?

U11 Life

想問下你地成日講果隻spigen 邊到有得賣?
thanks thanks

逃佬
森林
香港代理死咗

原裝已經有殼送

HTC 10 歐版有update
HK

岩岩係街跌爆左個玻璃背

冇殼？

有冇圖？
跌得靚唔靚？

用佢個垃圾透明原裝殼
早知用返自己台灣買個個軟殼啦 爆到戒手

依家唔知拎去邊到整 google見人話整要好耐 因為要等料

巴打們部機係邊買...
如果上台plan出機會唔會冇12+3保養

sun mobile
唔會，照上官網登記就有

只要係官方特約零售商就得 大鋪電訊果d一定有啦

我仲用緊sensation xe 正

仲用到

呢個ok嘅

淘寶3舊幾一部m7點睇？

爆完靚好多

比張圖望望其他巴打見到靚嘅可能跟你一齊掉爆佢

當買個殼返嚟供奉會安心d

有冇巴打知邊度有U ultra spigen殼賣
淘寶揾唔返條link

就咁天貓search都搵到官店啦

連續9個季度虧損, 傳 HTC 可能賣盤

我部11係胃信換過一次機 但我換機之前登記左保養+3個月 而家換左新機洗唔洗再登記多次？

留名

可能係第一次help亦都係最後一次help this company
u11真心唔差，換第二牌子出應該大賣
之前做得太差同淨係得online marketing

要，因為sn轉咗

u11幾時有8.0

最快都要Q4

官方話Q4 不過留意返us locked有唔代表其他版本有

心得分享

如果玩戲戲時會誤觸分頁而跳出主頁，可以入

設定>安全性>螢幕固定

開啟之後在分頁將遊戲固定 (大頭釘)，就會lock死隻app唔會再彈出

要解除就用back掣

呢招唔錯

天貓得返M9 10 U11
街鋪係咪都無賣？

琴日部u11 hang左 畫面全黑 power back home multitask制都有反應 然後reboot先有反應 嚇死

港版通常遲半年

U11個雙卡切換一定要入返去設定先有得換有無得加上去快捷列個到
好煩獲獲都要禁入去轉

invoice Number 姐係邊一個...

你買野間鋪比你張單no

我驚賣埋盤唔止要等半年

諗住出u11
上台再獨立出機(唔係上台出機plan)
個價會唔會平d
諗緊邊間好

U11 巴打們用咩殼
跟機個硬膠殼好似好流....

moxbii

用緊spigen rugged armor 同imak既透明殼

有冇巴打知邊度有得換電？小弟部desire 826 用左就快兩年，啲電倒水咁倒，好恐怖

呢個更新係幾時出架
頭先手痕就去檢查更新

上個星期

sgp黑色果個case/淘寶黑色case，兩個都係軟膠+少少磨沙，前者質料靚啲保護性強啲，但好厚

試過唔用殼但真係好跣手

依家先知連按2下 menu可以切換 apps😂

點登記？買咗兩個禮拜乜都無搞，會唔會無保養？

自膠

有冇手足知機背裂左拎去整要幾多錢到

求救…
U11我用原裝叉電頭同線叉電佢話不相容cut左個叉電…
琴日熄電話叉又叉到…
有冇巴打知做乜

試下backup晒 hard reset部電話先

獨一無二的生物辨識，成就速度
2017.08.29 再現經典

乜撚野黎
唔店htc係IFA有無新搞作

pish

整機嗰度有得換 不過唔知有冇零件
儲下錢 換機著數d

我今日拎左去HTC到整 $520
算抵希望佢有零件係手 快快手換俾我
見前面有人講 爆前moon $18xx 好肉赤

不如買部新

冇moon貼 不過好彩前moon冇爆冇裂
明明早兩日裸跑飛落街都冇事

htc u11 維修
- 背後塊玻璃 換就$520
- 前面塊moon 有巴打話整左$18xx

利申:勿相認

買部新要$5000，舊機爆左mon 肯定 trade唔到$2000，焗整

有咩app u11必down?

htc相薄
htc輸入法

要登入果啲wifi u11 係咪用唔到？del 左https 又唔得，亂入網址又唔得

知唔知換舊電大約要幾錢

換電我諗差唔多係$450加150檢查(過保養)
可能再平啲
我部m8上年去換電同個micro usb插位 都係咁上下 不過冇零件就等耐啲
去之前記得備份啲野 佢會當你面還原原廠設定

Desire 816換電係200+150
826應該都差唔多

例如咩wifi? 我hkbn 九巴 果啲wifi都用到

入http開頭嘅網站
例如：

WhatsApp 係上面陣通知可以點熄
熄左可唔可以 keep番聲同震架
淨係想係notification bar show
唔上佢彈出黎阻住

whatsapp設定入面有個彈出通知畫面 應該就係呢舊野

唔係，呢個係指喺畫面中央彈出果種

咁喺個頂嗰舊叫乜

想知爆前mon要整幾耐

有冇人用過htc官網張貼？

屌 十仔個電源鍵比我㩒鬆左。

真係唔知整唔整好

唔清楚 要問返之前提過個位巴打

唔見官網有貼買嘅

有冇巴打知10仔換背殼幾錢？

U11 仲未肯減到3998

3998？ 賣緊5398喎

想出u11
有冇咩舖頭推介

U Ultra 呀嘛
我5千蚊買返黎3個月就跌左落廁所

等sunmobile 3998

慢慢等

年尾都未必得

唔急

iphone8 出左會唔會跌呢

a9s
清垃圾都唔洗咁

好明顯清庫存
不過呢個價位 算係無之前果d d10pro u play咁on9
一樣用p10 但之前果d賣到一萬台紙

寧願買d10pro
A9S成部IPHONE咁

有冇人知原裝QC3.0 charger未過保有冇得換
用咗幾個月就壞撚咗

S9啲兄弟

庫存

我會揀A9s
好唔鐘意機背指紋unlock

其實5千銀台幣都ok啦
千三蚊港紙

香港都唔賣 佢賣比自己人清貨

A9s千三蚊做後備機
旅行share wifi 都嚟錯

其實a9s 轉左實體鍵好過a9個虛擬鍵

而且A9s應該不是AMOLED

巴打們U11用原廠充頭叉幾耐滿?
我覺得個叉頭好似壞壞地....

暫時仲係1分鐘1% 好似有

用返d細A數叉舊電會唔會cum用d

慢叉無快叉咁傷

部U11用左半個月先發現原來個mon有粒好細既塵
係咪可以拎去HTC整，有冇人知要整幾耐

買左devilcase 金屬bumper ， 用完收少兩格

室外就好啲

上個月跌左部10仔落地，個mon裂左，整唔整好
利申：仲用到，唔影響日常操作，條痕唔明顯，反光先睇到

仲用到就算啦

整都成千幾 換u11啦

無用貼？

係，可能無用貼，一跌就爛

更新左之後成日自己開藍芽同WiFi
真係請你好好放底

咩機

U11喎

我嗰部又冇野喎
一係你試下reset

都係咁，自自然開

m8用金屬bumper時已經覺得有影響
所以用u11喺dc只係買膠套算

巴打訂左？連運費幾錢

最少5日要擺低送廠整

我冇試過喎

岩岩收到HTC電話 要等3-4個星期
背殼 HKD280
前moon HKD1700
人工 HKD150

人為損壞 就算係保養期內都要收 HKD150人工費，保養內都收人工費仲要等咁耐

佢話我要換moon
我同佢講部機冇爛冇爆 俾佢個陣仲用到 冇事冇幹 換乜野moon 定係你地跌爆左
之後佢先話睇相有少少花
我俾佢個陣唔覺花 就算係花 應該都係細位 唔洗吹到要換啊嘛

反正呢個位都唔受保 唔知出面有冇其他地方有背殼換 等太耐了

巴打幾時拎去整 我上星期五拎去整 今日都未有消息

未過保養期其實可唔可以免費整

我上星期六拎去整
今朝打左去問有消息未 佢下晝覆我電話

有無爸打部10仔去到3x％就自動reboot？
如果拎番上htc換電大約幾錢

每次撳入Apple daily app就自動開藍芽
唔知關唔關更新事
都係u11

我之前a9換mon收780, 不過以前incredible s換3.5jack又無收錢

正常應該唔收錢 之前部HTC DESIRE EYE鏡頭有霧 佢免費同我整

呢個係apple daily 個setting 我之前10仔都係咁 所以我就重新install 過之後佢會問我需唔需要自動開藍芽我就揀唔洗就搞掂

如果10仔未過保養可唔可以平D換殼？

因為我部u11嗰Mon跌咗落地裂咗少少
諗住攞去官方維修站整
收我1600蚊
好彩冇影響嗰感應
所以冇整到
其實係咪可以免費整架

係台灣住緊，隻bumper 950$nt加幾十運費買

垃圾蘋果

推 有冇人知

攞上去問下

咁海鮮價佢同我報1700

打上去問or睇下張單有無寫

想買TYPEC 3.5MM轉接係咪一定要上佢地果個維修中心買

好似只限網購？
你打上去問下

充電器壞一換一
一陣爆撚左htc 仲驚過你

一定有保啦

蘋果app既問題

入去app既setting>地區優惠通知

可以閂左自動開藍牙

仆街部U11俾個清水套包到甩咗撻Coating

突發
岩岩收到電話部機整好啦
明天可以帶佢返屋企啦
希望其他巴打都有好消息

最後收左你幾錢
我依加都仲係無電話

咁快 又話3～4禮拜？
話說佢借機比你係借咩機
巴打有冇咩backup嘅好方法？

取機先收錢 應該收我$280+$150
你做咩唔打俾佢啊傻仔
我諗整moon可能真係要等一個月 我reject整moon 淨係換背殼咋

我諗整moon可能真係要一個月 我reject整moon 淨係換個背殼咋

我冇要佢啲機啊 我自己有部舊機HTC DESIRE EYE仲用得

backup黎講 我只係將所有野放曬入SD card
我記得HTC有個功能可以成部機backup 但我鍾意reset重新裝過啲野 收到部HTC U11可以再研究下

任何人為損壞保用都唔包架啦

仆街 個mon裂曬睇住唔舒服
要等成個月真心難頂
我最主要都係想backup啲相同whatsapp記錄姐

有，頂唔順等唔到nokia，今日去左買新機。。。

見U11 玻璃殼鍋氣大 同轉會三星tradein又多幾舊，轉左會 唔係錢問題係怕買機都要自己受氣。。。BTW, 豐澤買U11 他會送個值千幾蚊既玻璃保

HTC 有返旗艦鋁殼款我會返黎架，等我。我好掛住boom sound

***咪又係玻璃

coating呢? 煩多樣

唔駛膠既，今年旗艦除左 N，全部都係玻璃身。揾舊無咁臭既屎。同埋YouTube 耐玩測試，***同lg都好過U11。網主都話可能要做握力sensor ，結構上硬來……

M9, 十仔實淨到跌都唔驚……

whatsapp用Google drive自動每日backup喎

豐澤個玻璃保包唔包機背？

我都壞壞地
成日無反應 要大力屈一下個插線位先得

唔清楚，我當時會意就係他話保機背玻璃

因為我唔係同你壞同一樣野
要比佢check係咪人為 佢話正常整就5個工作天
依加佢話零件缺貨 所以要3-4星期
但就唔洗比錢整 一半開心一半唔開心

想問HTC 輸入法邊到可以dl

Google搵apk

用google 粵語輸入法啦

u11有冇得用返m8隻keyboard

無...我格硬裝過落U11係會狂FC,應該係唔支援7.0

coating就是鳩但啦 痴左mon貼都睇唔到架啦
反而係要煩邊位有隙 會入塵

點解我部uu會狂更新
更新左三次

用htc相簿嘅巴打 你地個相簿顯唔顯示到whatsapp啲相 我細佬果部搵極都冇

HTC m8 同 10用家
最近部機壞壞地
想換新

U11到底抵唔抵屌
我自己就覺得m8 同10都幾好用

HTC one me 用家
喱排唔知做乜睇親youtube都自動暫停
用apps聽歌都係咁
諗住壞左就轉紅米note4+

岩岩m8轉u11唔錯
效能三級跳
不過都係m8 size好揸d

1. whatsapp有得自動backup上google drive

2.whatsapp 手動backup完 個record會store 係內存>whatsapp>databases
最簡單就係將成個whatsapp file copy去sd card先 整完部機 再copy返去內置手機就得

重裝whatsapp個陣 佢會search有冇舊record 放返係內置佢先search到嫁

between我覺得"HTC備份"都幾好用 以前跟機有埋 依家要另外google download
只要login就可以備份 係成部機backup & recover 個種 所有setting係齊到
今次整機唔記得左用 依家set緊部機

我記得有，如果冇記錯嘅話向左拉會有條bar彈出嚟再喺嗰度㩒(好似係)
我而家轉咗用piktures，冇用一排已經唔係好記得

true
m8手感真係一流，u11喺我揸慣之前成日都好驚跣手
同埋我手細，單手用部u11好多時都覺得唔就手，成日都要雙手用

呢排部10仔去電好撚柒快， 但睇後台又冇古怪app 行緊， 有冇巴打知可以點搞， 上行換過舊電解唔解決到問題？

利伸： 之前成日玩Pokemon go, 戎左個幾月

試完真係有問題先拎去換啦

做乜突然咁靜

hi

Yo

想問下邊度仲有10 賣
用左butterfly年幾 近排成日25%自動關機
利申 窮j

UU啦好嘛

聽日上去整mon
諗一諗要成個月真心難頂

htc Post係咁上下

個post咁靜，大家應該唔介意我9up下
我不嬲都有個壞習慣，會偷望下其他人用邊部電話
出咗u11之後我都冇同人撞過機，亦都好少見到其他人用HTC；
但係近幾日我喺唔同地方見到3個用銀藍u11嘅人
坦白講，我用HTC之後幾乎完全冇同人撞過機，喺嗰刻真係有少少感動
HTC就好似一個毒撚，無論做得幾好都只有极少數人識欣賞
希望大家珍惜HTC，畢竟年年蝕錢嘅HTC唔知仲可以捱到幾多年

我都係
出街用金色紅米無同人撞機

有冇人知sunmobile trade in 高唔高

同CSL差唔多 有時會多幾十

出左黑色成日比人問係咪山寨機

個home 制

好似唔錯

早個排去毒撚ocamp
Android機居然多過iPhone
而且htc機都唔少
但係有個人係用m9

help this company

我係大學幾個圈子都係10個有8,9個用ip

用緊銀籃
出街未見過有人用u11

早2日係輕鐵見到有女仔用紅色10仔

engine毒撚多掛

我讀cs 一齊上堂果d全部ip

update完之後打完英文再打速成出唔到字
有無人識搞

見佢冇3.5 唔想揀 .....

我都係咁 點搞

用htc嘅女人娶得過

用過iphone同三叔，轉左過黎u11，用左兩個幾月，依然好滿意

help this co. 部u11真心好用

屌你 我都係 係咪keyboard自己bug

其實u11 marketing真係做得麻麻，冇乜宣傳之餘，個home page都幾老土(e.g. wallpaper好花好雜、唔夠簡潔＆時代感，將u11 個wallpaper換落s8，相信s8個外觀都會即刻扣左分 )，d人係手機舗見到u11既display第一下都唔會俾佢吸引到

係bug

我老婆就係用紅U11，但係係我買比佢既……

但以前個sense個wallpaper走得好前好華麗，之後轉平面化果排又係咁多廠最靚

係而家越黎越差出得

想問吓10仔個時鐘天氣包埋個widget近呢個月都好似拎唔到準確定位咁
以前會顯示埋係邊區 例如你係觀塘就顯示觀塘 係銅鑼灣就銅鑼灣
而家淨係會顯示香港
係咪個個都係咁樣？

衛訊個幾月前有，宜家唔知賣晒未lu

換過個launcher 靚仔哂

same here

我用10
時不時30%-10%電個時會自動重新開機 屌
係咪跌太多

算啦，電話黎咋

用紅色u11梗係要用返個iron man嘅wallpaper

power button 壞左 未得閒整

係,要用空白鍵隔開幾次先得

Google個keyboard嘅問題嚟，上次更新過咗咁耐都未fix

想出部htc 10,想問下各位邊到出會好D?

我見 d 台灣人會同部機做htc 電池校正，有冇巴打試過?

希望htc 跟足原生android 8.0 唔好再替換返自己唔更新既app

我覺得由佢唔準 叉唔爆咪算
成日叉爆聽講好傷粒電

利申9up

bf2

我舊機都係bf2
但壞左換U11
開心便用中

女友用HTC

叉爆唔會傷電
經常太少電就會

試下跟入面個3 button trick 做

想問下有無人研究過個大專網點運作我試極都登入唔到

我用shitty email都login唔到

我入到wor 第一日出就整左

想問下係咪2張sim都用到4g?

都係用HTC用家

早兩星期跌爆mon拎去整, 比人話部機太冷門:(
But i love HTC

我用uu都係, 舊機無呢個問題
BTW覺唔覺HTC個天氣widget會出舊地名?
例如 十二號山…

4+3g

唔怪得之

今日有個廢中，唔知係咪亂裝apps成日hand 機上去維修中心大吵大鬧

仲要用u11 浪費曬

e8就有
仲好順

你打去hotline問佢 如果真係要等一個月 可唔可以延長個保養期

有冇巴打試過用u11長曝影星？

打完英文 打多個空白鍵 等佢知你英文個邊用完 之後先轉中文個邊用
我以為得我係咁

Moon 貼都搵唔到啊我

我部10直頭唔用mon貼
用左成年都無咩事

好彩都唔止得我 以為中咗bug要reset
佢定位default係跟google
google定位係會用番當地確實嘅地名顯示

入app之後可以set做用AccuWeather定位，咁就可以定位埋你準確位置

u11 一跌就爆

係啊屌，一跌就爆左整左我千八銀
尋日拎番屋企後仲發現機背冇幫我痴番埋星期六又要拎多次去整

有成幅畫咁

圖

得咗

又有排等

Usonic耳機有無得插入laptop用？
就咁插入type c得唔得？
用轉插得唔得？

好慘真係有排等

10仔 解鎖畫面&解鎖後 個天氣時鐘 以前會有埋日落時間 不論6.0定7.0依加都係無咗 其他人都一樣係咁？

我係跌第二次
琴日攞去整 話我機背都有花
初步報價係1850
唔知要整幾耐屌
翻到來入左塵就hihi

兩次都係爆Moon ?
等一個月應該走唔甩

之前用開E8,聆聲有得自己CUT,依家U11係咪已經冇左呢個功能啦?

整機時間仲長過你用部機

第二次先爆
第一次咩事都冇

九月一號拎左部機去客戶服務中心，佢話會攞去維修中心叫我等報價，但到今日都未收到電話……係咪正常

正常 因為一號係星期五
佢星期一先將部機送到維修中心

上個月中去買機個陣仲見有,
本來我去係知道佢26XX去買,
但一見到隔離部UU做36XX送藍牙耳機
最後買左UU

利申: 請善用電話查詢

我已經冇身邊FD用

唔見有

想問下...
UU個News Republic可唔可以剷q左佢...
成日出埋哂d content farm咁既野都叫新聞
好煩

好似剷唔到 不過我停用咗佢 冇再見過佢

10仔終於有update

HTC啲qc真係好差
換左2部機
計埋原本嗰部
3部都有2-3粒死點

u11？ 10仔好似無乜獲氣 係u11多

升完覺得點

升完，差唔多，未感受到差別

停左有時都會出news, 好煩

咁奇怪？

十仔升完冇乜特別不過reboot左好耐

更新咗啲乜
更完我都唔知

一樣 reboot左勁耐
嚇死我

可能淨係security patch

security patch同內存佔少咗啲位之外基本上冇分別
睇嚟都係要慢慢等食oreo

將主畫面個blinkfeed剷咗佢之後再㩒停用應該就唔會再彈任何嘢出嚟
利申: 停用咗, 冇彈過嘢出嚟

可能都有少少bugfix既 不過好過無更新啦

幾時先fix返個打字呀屌好撚影響

Google 問題 屌佢

想問依家u11 d qc喺咪仲喺好多問題?

十仔竟然有更新

無既話佢真係執得

我都係幾驚係壞左
壞左就仆街

遲啲想幫十仔換粒電
希望無咁倒水

保養期內係咪 test 完低過70%就可以去免費換電？

就係用blink feed時間唔中會出news

好難低過

咪係囉

3下巴+細電係敗筆

十仔壞power button 三日就整好

我上個月整
等零件等左三十幾日

爆前mon 2～3禮拜
$1850
求mon貼介紹

打電話，噤號碼嘅wallpaper可以點換？主題到冇得俾你揀嘅？一係就成個主題換...

Edge sense 就黎有update

屌十仔都唔知邊到仲有

部十仔叉電好熱

用左幾耐開始壞?

一年零兩個月 比我㩒凹左

希望月中有得攞
希望唔好整完入塵
希望胃信嗰個乜鬼屏幕損壞保險有得claim

換左幾錢？我音量制同power制都凹左d

有冇巴打用u11? 我部野買左一個月之後就觸控不良 ，我攞去整啦，之後個師傅話冇事，好啦，拎走部機返去屋企打機，都係同以往一樣觸控不良，就算開左安全模式試下睇下會唔會係軟件衝突，不過都係會觸控不良，
證實咗唔關軟件事，我而家唔知點做好

跌過定點? 定係正常用都會㩒凹?

U11用唔用到android auto

其真而家有冇出到玻璃貼係冇白邊？唔計用油填條白邊果d

無

我10 仔用淘寶嗰d 開頭有白邊, 但我係白邊位用指甲禁下佢就無晒白邊

10仔battery test
剩86%
可接受

htc 11月有新機
定位gaming 向
應該係uu 下一代

邊度睇

似瞄準大陸市場

想問大家U11有無Mon 貼介紹⁇
devilcase 張滿版得吾得
邊度有得買

出左新機等u11減價

Edge Sense 可以 update了

好正，edge sense set咗連登app 渣一吓就彈個轉台頁出黎，單手用爽好多

有消息指熄左edge sense會無事

用edge sense 係linhkg app
當F5 用 好撚型棍

點較？

devilcase一個禮拜乜事都無。

去WhatsApp入面個數據用量到較不自動下載

更新左就有

更新左可以逐隻app自己set佢禁指定位置1下/2下

正喎

右下果粒的其實都做到

叉電位好似壞左,叉唔郁保養包唔包

你講嘅叉唔郁即係點先
有冇試過用其他牛同線

邊到仲有十仔

屌你老母HTC最快雙11出真。edge sense機

同pixel 2鬥
聽住先
其事出都係好事, 全屏+edge sense

依部先係完全體

十仔尋晚無啦啦開唔到相機(一禁就有句「無法啟動相機」彈出黎)

試過force stop, clear cache, reboot都唔得

之後factory reset再試, 開就開到， 但對焦唔到 再過一陣又唔開唔番

有冇人遇過咁嘅情況 係咪要拎去整

硬件壞都唔奇
btw有冇試過download第隻相機app試下

係whatsapp開相機， 一片灰色
唉睇黎要拎去整整， 唔該巴打

大家有冇見到咩靚手機殼係啱U11

透明

換咗個透明軟膠 手感好好多

因為用緊紅色，想睇下有冇啲有花紋既透明case

Btw想問下11可以點樣set返唔使開機要解鎖一次先開到

安全性->解鎖畫面->無 係咪呢個？

應該得淘寶
細舖得透明or灰色

應該唔係

有冇人連咗wifi嗰時會自動開藍牙

咁巴打你心目中想要邊隻

我都有
屌佢老母垃圾htc check撚完都話無事，
返屋企一用都係照舊係咁，
仲要拍晒片比佢睇 都係話check唔到有問題，
保養時間又長，
人地samsung lg 一日之內已經可以幫我維修好。
htc 就成2個星期先打返黎，仲要話冇事，我屌佢老母，唔怪呀要執笠啦仆街，廢撚到咁。
上網睇u11 觸控問題，原來台灣大陸已經大把人用完2 3個月後就出事，d qc點解可以廢到咁。

利申：m7 到u11 都有買
而家已經由htc fans轉黑

部機仲要勁撚易爆mon
痴晒mon 貼同戴晒套，求其hi下個mon條邊已經會爆玻璃。
維修費又貴，時間又長，真係勁撚on9

遲早比王雪紅搞死

佢係一開機要你畫圖解一次鎖之後，再開多次機先入到去個主畫面

想問一問u11街價幾多
想出

夾埋sun mobile 4688 how

熄咗再開機 好似係咁架喎

試下熄左edge sense

我而家換左mon貼，仲係觸控不良，仲愈來愈嚴重我屌

自己跌裂個機背係咪冇得幫
買左一個月鬆啲

我開頭貼張垃圾mon貼個陣就好嚴重下，之後換左佢送個張就好好多，間唔中得一兩次，早兩日更新埋個edge sense之後就暫時未出現過

試下入面d方法睇下得唔得

想問如果係上網買 張單應該係upload邊張 佢得個PDF檔 upload又話格式唔得

有冇叉電線推介

試撚晒都係咁呀
垃圾htc

我mon貼都嬲到比我扯走左
都仲係咁

cap圖變jpeg

買左一個月到指南針又唔準 唔知關唔關dc bumper事
個mon下面又好似漏光..

熄左edge sense呢 再唔得就上去屌到佢換機啦

今日打來話聽日可以攞機
一個禮拜都冇

依排整機睇來會快啲

Verbatim

用Google map嗰時唔準嘅話就畫8字校正，我都校過幾次，唔知係部機問題定Google map問題

我都試過, 整個幾次指南針好似有得得
無記錯iphone好似唔需要呢d校正

換機又要等2 星期
我已經屌到佢肯換
效率差撚到呢
前後買部機3 個月
成一半時間係度整
我屌佢

佢維修真係太撚耐
整少少野又要訂件
前前後後整一次搞成個月

有無手足部htc u11 粒電倒水咁快
一朝無咩用 已經由90%去到得返65%

要睇下咩app用咗d電喎

巴打 建議你叫佢extend 三個月保養俾你

我玩天堂2 先好似你咁倒水法

係淘寶買左spigen 透明殼好正
手感好好 包曬成部機 好有安全感 部機會有少少大部

之前用HTC 個垃圾殼 先唔講保護唔到部機 一帶左套 機背隻色即刻冇曬光彩 即刻冇左個靈魂 但用左淘寶spigen 透明case 仲keep 到8成色 算係咁

仲淘左2.5 moon 貼 今個星期六貼

U11呢部野個背面設計係唔係on9 放係稍為有斜度嘅表面（< 4度）就已經成日冼撚左落地 都唔知乜撚設計黎 抵你間公司年年蝕大錢啦屌你老母

之前裸跑左兩日都係咁，跟住就用返case

我由m7 就開始用 用埋今年真係sayoanra啦 （不過可能都執笠啦）

點樣可以轉番htc塗鴉 入面既野??

export 唔到，要自己copy and paste
以前中過伏冇晒啲野，cross platform又差，所以轉左用Google keep, 當memo用一流

想問下宜家二手十仔咩價位左右

我都係咁就爆左moon

抵死

其實我都係

裸跑個手感真係好正, 不過真係好跣
跌左兩次好彩都係崩左少少, 而家都係貼返全屏mon貼
跌鬼爛都唔知要整幾耐

u11繼續叫好不叫座

揸慣咗部機之後就唔覺得跣，加上裸跑嘅話最面層coating會甩，平時用嗰時小心d就唔會咁易跌落地

其實上年htc10已經係咁
就算美國d網媒吹奏都無用
呢部機太少途徑入手同無人sell
美國四大carrier
得最垃圾又少人用既sprint 肯同佢合作
仲要擺得藍色一個色做display
幾乎係無曝光率

正常人唔睇呢d網媒
可能根本唔知htc呢個牌子tim

有冇人用10仔
一低過20%電
就會自動重新開機不停loop

HTC沉得太快
設計再特別同功能再好, 無marketing一樣係死
高階唔夠iphone三叔爭, 低階又唔夠大陸機爭
部u11出左咁耐, 有幾可係街見到同人撞機丫

之前用uu 就係咁中過招，仲要臨賣前一晚響個小小斜既位掉左落地，好彩只係邊位花左小小，不過都自己扣左百五蚊比人。

我而家無點打機，朝早七點半用到訓都仲有電。

用成朝先90%跌到70%
平時有無熄咁d唔用既apps notification?

十仔得3個鐘sot不過聽左一個鐘podcast
有冇咩方法用耐啲

其實有咩分別?我都準備入手

真的..雖然用過htc唔係好多部機，但Android我覺得最好係佢。再下一部機真係未必係htc。nokia,goole親生仔又或者轉去用iphone都未定

無點打機 開左陣fb lihkg..佢話最用電係個mon
有無咩 setting 要較？

銀色？mon有冇花？

屌佢老母
用緊十仔
頭先上連登上到20%電
即刻自動重新開機
我即插尿袋
開返著個時得返17%

換機
利申10仔換11始終覺得htc on9唔識整大啲舊電

銀色，mon無花
背面有1,2 點極微細花痕

11大電係因為高通
10少少倒水又係因為高通

試過無限reboot boot到冇電 叉返電又用得返

巴打既症狀同我一模一樣
唔只一個係咁
宜家要成日差住廢事佢低過20%

部機本身舊電又倒水真係好煩

10仔
少過10%先會自動熄機

似係電池老化wor 部機買左幾耐
係咪成日叉住尿袋打機or重度使用到熱

htc10用家
不過下次應該唔會再買htc
唔知點解食電好撚快 操作又唔係突別順手
不過htc機設計好好 突別好渣

買左上年6月買既
我就成日打機
睇黎都係換電

成日打機 而且都一年三個月 交足貨啦

我屌
上星期六過左保
仆街咁咪唔洗整

好似上去整都係比返換電費姐 兩三舊囉好似

用開HTC 10嘅我決定轉 iPhone 8了，再會

有緣再會

屌部U11成日間唔中就上唔到網，要開飛機mode重新load

要唔要洗機架
定放低部機換完就得

實洗

應該會喺你面前洗

我都轉咗用google keep 起碼幾時都拎到啲野 唔洗驚冇啦啦冇曬啲野

琴晚蘋果發布會 htc 會唔會加速執笠

成皮嘢一部點買呀
買嚟炒就得
自用 不了

部m9跌極都唔壞 想換機呀

iPhone 8邊洗成皮野，X先貴

有無u11手足有mon貼同case推介
個膠殼黃咗
mon貼唔係全包 好無安全感

全包得水凝貼
膠貼黎唔係個個接受到

spigen crystal 包得好好,而且幾厚身
用緊玻璃貼都正常

轉自ppt

來自HTC開發者Llabtoofer消息

沒想到
Ocean life竟然是HTC的首台Android One
所以會砍掉許多HTC的app
將搭載Sense9.0_A1版本

不過Edge Sense跟HTC 相機 U Sonic Zoe將保留

*Ocean Life規格
S630
5.2"FHD螢幕
1600萬前後相機
2600mAh
藍牙5.0

粒電細左d 不過好期待原生htc

上淘佬伏撚咗一次 水凝貼 撕開底貼 跟住就面貼 普通藍綠色膠紙

用緊imos, 我自己就冇問題
不過好似好多巴打都出事
想要full screen完美玻璃貼我諗要飛一轉台灣先得
我黑色機，case用淘寶貨仔透明黑軟殼，透明白色用得耐實黃，費事又再換所以買透明黑算數

其實X同8都無專破
無線差電真係唔多吸引
重打算雙修

我都諗過雙修，部X嘅外型真係好吸引，仲有無綫叉電，本身我都出晒水諗住整返部玩
但係估唔到到最後吹咗成年嘅mon下指紋辨識整唔到出嚟都算，好似三叔咁擺喺背面都好過冇吖，點知apple直頭cut撚咗佢
大佬你部機影相唔夠an機堆旗艦勁我唔怪你，itunes入歌麻煩我都預咗，但係應用落部機嘅技術反而倒退咗即係咩意思
坦白講，我寧願佢遲d出都好過咁樣執走個指紋辨識，而家搞到部機唔知點咁，十週年喎

上年五月買 平時唔點打機 不過上網 whatsapp多
未過保前已經有呢個問題 拎過上htc整佢話係軟件問題求其幫我reset部機算
好有衝動轉iphone 8/google親生仔 不過又覺得十仔個相機聽歌同手感幾正唔捨得轉住

見到個咩face id
無聊見到部u11都可以用face unlock
試用完發覺都幾快
不過unlock完要再swipe up多下

iphone X都好似要?

好似都要

用返指紋解鎖仲快

屌on9
Android一早有

M8裸跑左4年 越黎越慢 好似就黎打柴咁唔知仲等唔等到HTC東山再起

u11幾好呀

粒電用到幾耐到

iPhone轉過黎咩感覺

用AccuBattery做記錄， on screen大嘅23%/hr

10仔用完最新個update 食電左應該雙wipe定 factory reset 就得

雙wipe即係factory reset + clean cache

我up完就咁clean cache就算 懶得再set過

仲係倒

會唔會有app唔compatible 不停食電?
唔係app唔係硬件就唯有等fix

點check到係咪有app唔compatible?

真心想知邊度有11全屏玻璃貼痴
屌你張膠貼成張都係油抺唔走，搞到打機控制個人好似小兒麻痺咁

膠貼好濕鳩, 仲要好撚難痴
淘寶有D話係4D全屏, 都係包唔哂個弧位
距離金屬框大約仲有1.5mm左右

包哂可以用到sence?

it我都唔識
我淨係睇電池用量uninstall大食怪

其實咁樣再包個空壓殼係咪就完美左

知唔知香港邊度有得痴

普通膠貼（有防指紋防油塗層）搞掂，應該會用到換機，唔會爆唔會有白邊

HTC死忠
用過Desire HD -> Sensation -> ONE X
->7 仔 -> 8仔 ->10仔

10仔一出用到今年7月粒電打左柴 過左保
上去客服換350 開心繼續用 等下一部旗艦

$350 又唔貴wo

係呀 10仔仲好順 換完電好爽 有保好似免費. 而家有15個月免費加長保
建議比教遲買既Ching 可以上網搞一搞

我10 仔早幾日買

想問下點test battery??

但要整幾耐？

冇野了

仆佢個街！上個星期我拎部10仔去客服換電，佢過幾日覆返我話電池無貨訂貨需時 要4個星期，我聽完當場屌出黎，不過無 冇計

我3x％就會自動reboot
開機得番幾％ ，唔插尿袋開唔到機

有無爸打知邊到有得換電又穩陣

仆佢個街！上個星期我拎部10仔去客服換電，佢過幾日覆返我話電池無貨訂貨需時 要4個星期，我聽完當場屌出黎，不過冇計
點都要整，自己又唔想無手機用當日就買左部u11，點知過兩日就打電話黎話電話電池換左叫我上公司收機

捨得畀錢就換11，因為820同835真係冇得比，無論效能電量發熱都係，新制程好屈機，下粒新cpu未必有835進步咁大

整得就唔打算換11了
不過11我都心郁郁想出(當時冇錢)
10仔重生 等下一部

要求唔高可以用住先既，希望到時未賣盤

11 算收得 仲有google 搵hTC 搞pixel 2
有得玩既.

睇下Q3成績表吧

10仔好野

請問８２１同８３５效能同電量差幾多

諗緊平平地U ultra 定 U 11

10仔閪機

用咗M8兩年半，想撐到pixel2，但16GB真係辛苦，仲要上到An6.0之後系統食咗7GB多啲，有冇咩rom細食啲?

利申係咁睇過xda，見到有人講LineageOS

root左就買張快卡+買link2SD pro頂住先啦
換咩rom都係食咁上下位架啦

10仔用左年幾..升左7.0之後倒水電..上個月上CS check完話電冇事就咩都冇換過
宜家過左15個月保了..想問粒電點先為知打柴? 希望冇事

究竟幾時先有Alexa玩，等到燥

差唔多用法，你預11 screen on time 6個鐘，10就4個鐘左右
效能既話835基本上好少過熱降頻，大部份時間都好快好順，加埋本身部機多啲ram

手機壞左 諗緊換iphone7 s8 定係u11
各位用緊u11既巴打有冇意見

我之前係考慮iPhone7plus同u11
最尾因為相機而揀u11

thx立即整

how to clean cache

想問下有冇人部u11會間唔中send 唔到whatsapp
好似無咗network咁

其實htc 15個月保幾年前已經有

用過玻璃貼 貼唔實既

巴打係美國？

我總結下我試過嘅貼:

1)玻璃貼: 非全屏(一定機率會冇白邊,我就試過3種牌子全部都有白邊,只係嚴重程度問題,平個啲會用一排裂) ; 全屏(有白邊,黑色框嘅只係擋左白邊,補完啲去白邊油遲早會有返白邊, 軟套會夾起張貼)

2)水凝貼: 一層軟膠,就算近睇都唔似有貼野落手機度, 手感最差, 最難貼得完美, 近睇會有皺紋, 唔防油, 清晰度唔夠其他貼好, 保護性唔知(試過兩隻都係貼完頂唔順好快撕左)

3)傳統高清疏水疏油防指紋貼: 硬膠貼, 手感順滑,差過玻璃貼少少, 防刮花, 唔會有白邊, 靜電吸附好易貼, 清晰度同玻璃貼接近, 用一段時間疏油層會失效, 貴

4)兩三蚊一張普通膠貼: 平, 一個星期換一張都得, 好易刮花, 個mon會變粒粒mon(近睇先見到)

依家用緊第三隻, 唔會再換, 最多裸跑, 換黎換去都夠錢裸跑花左直接換mon

其實htc官網個全mon貼有冇得諗

辣殺
寫到明唔係HTC官方產品

可以點樣換Mon 求指教
10仔用左未夠一年好花

我冇貼mon貼用左個零月
已經出現咗好多條好微細嘅裂痕
平時唔係好明顯 有燈照落去＋近睇就會見到

自己問htc 報價

我意思係買咁多mon貼嘅錢都夠換mon/玻璃

平平地幾十蚊咪玩下囉
兩三舊買張mon貼真係好鳩下

香港

其實HTC真係咁少人用咩
點解我成日見有人用
U11直頭有女仔用緊
連部E8最近都同人撞機，仲要同色
究竟係啲淡友唱衰定點?

部 m9 自己 reset 晒所有 setting
換 m10 邊度買最抵

身邊朋友係大部份iphone，之後就***

新人留名
8仔 + Butterfly 3 開心使用中

可以慳返啖氣

香港有alexa服務咩

M8上u11留名
想用返m8果隻鍵盤有無辦法
雖然而家用緊swift key 都唔錯

同埋點解好似用電好快咁

個mon長著嚟計 5分鐘用1% 應該算唔錯

我部u11晚晚開住飛行模式
第二朝一起身會無左20%電
有冇人都係咁

我嗰部唔開飛行mode 擺一晚都係冇咗幾%

未試過

想問下u11有8.0未

點解而家冇咗可以分開鎖定螢幕同埋主螢幕嘅wallpaper？

用緊淘返嚟既玻璃貼

個人經驗貼個位要接近99%置中
是但貼得偏少少就會有大白邊
我用左勁耐貼到perfect置中 得返勁少白邊
用埋d白邊液 張貼零白邊now

我果部都係 用哂所有方法都係咁
睇電量果到長期顯示awake
拎左去整 但因為有其他野要整 未拎得番
但情況同你一樣

用緊u11，肯定有

喺theme入面set

啱啱搵到

仲未跌價

m8果期係見到有人用，m9果期都有

神機黎 買就買蹤都係幾百姐

太陽台個價已經好抵屌

係街到同人推紅色U11

10竟然有更新

好耐啦wor

我都係岩岩先彈出嚟

咁平？我之前跌凹咗m7個背 報個價好似貴好多

十仔依類機換殼難度好似好高下

十仔如果個殼前面甩左油 整要幾錢同幾耐？
thx

10仔死機了

有冇人部U11接收好似有啲問題咁wifi/4g都係咁，明明同一張卡以前用m8就冇事一換左機就成日都收得好差甚至收唔到

前面有巴打話升完倒水 唔敢升

係
間唔中信號收爆但係send唔到whatsapp

本先都倒架啦屌

我用足一日 番到屋企七點幾仲有30%
我覺得唔倒

冇依個問題

我用緊最新個update 一般都有4hr～4.5 hr sot
820機算係咁啦 不過我都好想換835

嘩
巴打都係用紅色
我都用開紅
好撚靚

+1
不過都係M8紅最型

我發現紅色唔係好多廠會出
(小米啲垃圾唔計)
其實紅機好靚

想入手u11，但爬完文，U11 QC係咪好差?

睇手氣
試清楚咪冇事

而家就唔知
我買個陣係
個機背靚成部機好手感
但係你要搵套搵mon貼就難
唔好去胃訊買

用到咁耐

我新機用左兩個幾月 粒電好襟 我唔打機

u ultra type c轉3.5mm得HTC專門店有？

其實音質會唔會差左。

應該係，連淘寶都無

我都係買左兩個月咋

音質同10差唔多
同10比推力細左唔少
同一對im03 u11音量要較到8-9成
10仔6-7成就夠
利申：木耳

你應該用都唔用部手機

u11 電量算強，打埋機捱到7至8粒鐘，以前部華為尾巴都係10粒鐘，但打機效能差好撚遠，尾巴load game成日要等

始終htc少人買，我就驚到而家都仲係果批貨
紅色好似好多舖都仲唔見有

大鋪買可以 heck機唔岩再換
細鋪就應該無啦 所以驚就大鋪出啦

今日去出u11 mon左上角有個微gap位唔係flushed，過兩日再拎新機。上youtube睇兩三個review都有類似情況，有無巴打照用落有無影響

有冇人知換機背玻璃面要幾鐘？

起碼成個星期啦

會唔會係最後一個htc post

google post見

改名做GHTC

HTC收工啦

Why

下場同moto一樣, google拎哂所有值錢野就掉
由desire開始用, 睇黎u11真係最後一部htc機

下個月減價有望

頂仲諗住過幾日買u11,而家都唔知買唔買好

唔洗驚 咁大公司點會變孤兒

雖然無左HTC呢個品牌
但HTC post照保留

HTC R.I.P.

HTC
1997-2017

最後的HTC留名

htc 呢個brand會存在 不過可能得vive業務

由M7開始想買HTC好耐
但由上年開始先買左第一件HTC產品 - RE
今年先買入人生第一部HTC電話 點知變左最後一部HTC
HTC我對你唔住
實在太好用啦嗚啊

垃圾蝗雪紅

話時話10仔有咩mon 貼好用
好難買mon 貼

有得買好買啦

我裸mon算

梗係買, 都要一排先吸得乾htc, 到時都夠期換機啦
仲有機會變絕版機

我覺得到時連htc個牌子都唔留
剩係叫vive算

裸跑手感一流

HTC 垃圾機

可能即時減價散貨呢

htc其實有乜值錢嘢？

google買得既應該有既
反而最驚買佢果個唔係google而係支那公司
咁就真係死得

咁我以後唯有轉用iPhone

利申：用過 Diamond 2, M7, A9

當年Moto跳樓價都係因為撤出香港

HTC要執了

我認為會變左MOTO咁。機照出。HTC名照用。行公版ANDROID

依家同公版有咩分別

快撚啲減價

其實依家個系統除左跟個htc sense launcher同lockscreen唔係原生之外 同android one果d機無乜分別

如果以後無左HTC既話
我想買U11做最後紀念

第一次help this company 變最後一次help this company

[FF] 希望U11 變養仔 食 pixel 更新 [/FF]

唔好賣俾大陸公司啊

same
原本用緊十仔 都唔多想換機
我已經help得好落力 唔好執啦

賣盤，個post好熱鬧

apple x個兩日沉到

個人因為sense先繼續留係htc
htc收皮咁我都可以同佢say goodbye

無錯
由desire HD支持到依家
雖然sense越嚟越唔HTC 但一路慣左用

同公版android冇分別，其實邊有慣唔慣

心理上出機都係htc行先

比google吞埋冇埋個sense就真係冇分別
而家依然係sense人性化啲用落就手啲
明明係最大賣點知就愈cut愈少嘢

有邊度人性化 講黎聽下

htc收皮好大機會下部轉iphone

俾Google收購U11有冇得做親生仔

好難講 你用過a9之前嘅機嘅sense先會明
用落就會覺而家原生嘅電話 聯絡人 日曆app嘅設計完全係反智
仲有相簿 輸入法同埋堆widget又係好好用 真心用咗咁耐真係覺得冇咩嘢取代到sense

以前係j lockscreen 個htc sense 天氣

E8 Ultra雙修表示同意

真慘, 要執笠先有人理

LIVE

11億美金賣比Google
2018完成收購
HTC會繼續出機

【台灣台北/美國加利福尼亞州】2017年9 月21 日 – 全球智慧型手機與虛擬實境創新設計領導者HTC（宏達國際電子股份有限公司，以下簡稱『HTC』股票代碼: TWSE 2498）於今（21）日和Google（NASDAQ: GOOG）共同宣布簽署協議。根據該協議，Google延攬原參與打造Google Pixel手機的HTC成員加入Google，此外，HTC也將其智慧財產權非專屬授權予Google 使用。就此次交易，HTC 將收到 11億美元之交易價金。

2000名員工transfer 去Google

竟然淨係賣人賣專利授權而唔係全面收購手機業務

當年google買moto要125億
而家google買htc半隊人同專利授權只需要11億…

員工表示正呀屌你

moto成間公司wor 點同htc個規模

竟然係買人

睇返其實唔係買起哂成個htc 手機部
只係專利同R走一班人去搞pixel

咁係咪叫 先借後買

宏達電今天宣布，手機ODM部門賣給Google，對此， Google也發出新聞稿說明，為何要與宏達電合作。
Google硬體資深副總裁 Rick Osterloh表示，大約一年半前，我加入Google，展開夢寐以求的工作，以Google智慧的技術為核心，打造出優異的硬體產品。一開始，先統整公司的各種消費性硬體產品與專案，然後成立了獨立的硬體部門。這個部門的目標是透過硬體、軟體和服務的整合，為世界各地的人們帶來最棒的Google體驗。
去年秋天，Google推出Made by Google第一代系列產品，包括Pixel智慧手機、Google Home、Google Wifi、Daydream View虛擬實境裝置、Chromecast Ultra，第二代系列產品也即將在幾周後亮相。
2017年的系列產品陣容讓Google感到非常興奮，但更促使我們向前邁進的，是未來5年、10年、甚至20年對產品的想像。創造出美好、在人們生活中不可或缺的產品是一條長遠的路，為此我們不斷投入更多的努力。
這就是為什麼Google與在消費性電子產業中具領先地位的HTC簽署協議，讓我們能在接下來的幾年裡激發出更多產品創新。透過這項協議，HTC的一個團隊將會加入Google硬體部門。
這些即將加入Google的優秀同仁們過去早已和我們緊密合作、一起打造出Pixel智慧型手機產品線。我們期待新血的加入，可以為我們帶來更多發展的可能。這項協議也包括取得HTC智慧財產權的非專屬授權 (non-exclusive license)。
從許多角度來看，這項協議見證了HTC與Google過去10年的夥伴關係。這段期間，我們共同開創出許多行動產業的先例，包括：全球第一款Android智慧型手機HTC Dream (又稱作T-Mobile G1，我超愛這隻手機！)、2010年的Nexus One智慧型手機、2014年的Nexus 9平板電腦，以及去年所推出的第一款Pixel智慧型手機。
目前Universe的硬體事業仍在萌芽階段，我們專注於核心能力的發展，並同時創造出帶給人們獨特且愉快經驗的產品組合。這些必須仰賴結合Google最優異的軟體 (如：Google Assistant)以及精心設計的硬體才能完成。HTC一直是我們的長期合作夥伴，設計出過許多市場公認最美麗且高端的行動裝置。我們非常興奮也迫不及待地歡迎Horizon團隊的新成員加入我們的硬體發展之路！（財經中心／台北報導）

買左ODM部門 應該即係本身pixel果team人囉
果班人即飛HTC 做google員工 好爽

moto通訊方面好多專利架

Moto好多通訊專利 重有對講機呢
你HTC拍馬都比唔上moto

個marketing垃圾都咁就算啦
剩係要開發班友+專利就夠

佢專利都唔係買走啦
只係買非專屬授權

唔係咁睇好htc本部
依然係果班高層做野

估唔到第一次買HTC就買左最後旗艦咁

google拎哂開發班友咪由佢自生自滅囉, 最後賣俾支那公司執返多少
親手將個牌子整死, 蝗雪紅仆街死啦

年尾仲有旗艦出
u11係上半年旗艦

有得出先算啦....

佢都出哂新聞稿講會出3部啦

前E8用家表示 blinkfeed 好正

我都仲用緊E8呀巴搞
用左4年仲係勁順

吓，我問緊依家個sense你就走去想當年？
我話同原生冇分別都係講依家，你話點都方便啲我就問你有咩咁方便

寧願要原生算
幾個sense app好耐冇更新 仲停留係4.0既ui

ok就講而家
淨係電話 聯絡人 日曆 郵件 都已經同原生好大分別啦
電話一入就撥號介面 掃左通話紀錄掃右電話簿
行事曆又係 起碼真係似睇緊本月曆咁 所有控制項擺位條理分明
手頭另一部xzp 都特登裝番htc行事曆同widget嚟用
都仲未提blinkfeed 主題 motion launch 天氣鐘 widget 輸入法等等
原生堆嘢始終都係唔夠user-friendly
唔係整開電話嘅it人設計出嚟嘅嘢始終都係唔太掂

google calendar都可以以月份顯示，根本你覺得自己用慣=方便 user friendly
pixel冇motion launch?
輸入法？依家得觸寶咋喎

其實個個都寧願要pure google rom多啲

可惜同7.0 Material Design唔夾🤦🏻‍♂️

啲咩widget 天氣鐘 全部你鍾意可以自己裝 唔好又同我講話 htc 果啲apps 最好用 天下無敵

其實佢最應該做係first boot俾人揀有sense定Pure Google
而家咁樣半桶水真係唔掂

用家感受係主觀架啦 就係用過咁多部先會有覺得sense最好用呢個主觀感受
輸入法可以裝番sense input
用開速成倉頡感受應該冇咁深 最多都只係冇咗個一鍵切換
但筆畫就爭好撚遠 成個按鍵佈局完全唔同
頭兩行筆畫掣大大粒唔怕禁錯 常用標點符號係下一行 中文引擎未換做觸寶之前選字配詞接近完美
日曆我用圖答你 原生啲字太細粒太花巧啦真係…

好想插支香上去

難得有一部神機
咁就玩撚猿

買走哂d人同專利，而家d機變孤兒仔多過變養仔

個農曆日曆係HTC only既？

流動01班台仔見到HTC呢個「所謂」台灣品牌要賣走
好似唔多高興咁

唔係話盲捧htc 我都好痛心佢cut sense捨棄自家最大特色
但事實係呢刻sense同原生依然有相當差異
亦無法排除好一部份用家係為咗sense而繼續買帳
何況追求原生體驗嘅更加無需要留守htc 出面大把better choice 何解仲要help this company呢

sorry for 1999

htc only 但其他brand可以裝apk嚟用

widget:

.....
google果個左邊menu有得揀成個月睇
你連搵下個app點用都懶

sense input 可以裝返但部機冇跟係事實
playstore果個都唔work
要user自己搵一餐裝apk就算啦，好得閒咩

其實用835部部都神

google個logic係dialer同contact分開兩個apps係因為smartphone唔單單止局限於電話溝通。

要兩樣野combine埋有幾難？

唔難呀 htc就係醒在電話聯絡人只係係app drawer分開做兩個lcon 唔似google咁完全分開晒
同埋上面sorry我錯用錯圖
個month view係啲字再細粒啲去show晒每日有咩schedule
我都係覺原本嗰個好用啲 一眼睇晒又順眼啲又唔使吓吓要掃side menu…
btw爭拗呢啲都冇用 只望htc生性啲真係未執嘅就keep住u11嘅水準

屌你 facebook個htc hk粉絲group
果度d人狂熱到

點解個個理解錯係買走專利
只係授權使用咋wor
如果比人買走哂仲洗自己出機咩

WiFi登入都仲係成日fail
用http入網都唔得

直接理解為GOOGLE 雪中送碳就得啦

google HTC既養命酒

聽講HTC GOOGLE TEAM係全HTC最勁果班

雖然用11用得好開心
但係下次換機應該唔會再用HTC
人才都放走埋就知佢個手機部門會唔會有咩心機搞
BTW點解10仔個雙色閃光燈去到11又無咗

用緊10仔 黎緊雙11有新機 繼續支持除非真係執凹

佢點都好，一係賣套 sense 俾人用啦。。。番唔到轉頭

我都好耐冇用pure android，其實dialer入面已經有埋contact果頁，只係另外都有個Google contact app

calendar既話你揀左以月顯示的話下次開都會咁display唔洗成日slide架喇，冇心試知app就算啦

有冇裝block廣告？

之前用過M7 其實幾順架 可惜粒電虧 相機又虧

睇佢年尾交到咩貨都估到仲有無將來
如果又ON99高價低配既話真係無得救
希望跟返U11貼地D 咪再好似u ultra u play咁唔知做乜撚野

用緊10仔等11劈價
so far 10仔其實好襟用

無呀

搵張嘉臨揸旗會好d既,
最怕係d人俾google拎走哂, 想搞都無人才去做

我都覺，而家用緊U11 好滿意
但再換就應該過檔去Nokia或Sony

google team調晒勁果班人去啦
唔知賣之前有冇換一批人

google都唔係傻, 肯定睇過邊d有用既就拎走
就算htc真係換左先, 你估班人寧願幫htc打工定係google

等pixel2出就轉會

google 就醒啦
唔要管理層

我都係, KMB都唔識彈
問完客服叫我試安全模式
岩岩佢connect左冇彈個時,我去wifi照掃描就終於彈登入
你試下

依家想出機係咪要等埋 pixel 2?

同埋 u11 行價係咪 ~4700

細鋪好似係

唔想去細鋪買,係咪最抵都係用大專果個$5098買?

如果唔計電訊商客戶價既話就係
大鋪仲係5398

頂,紅色無哂貨

隨著 iPhone 8 和 iPhone 8 Plus 昨日正式上市，DxOMark 亦公佈了兩部 iPhone 8 的評分，兩款 iPhone 分別取代 Google Pixel 和 HTC U11，得到了 DxOMark 有史以來的最高分，亦順理成章成為最佳攝影冠亞軍。DxOMark 給了 iPhone 8 很高的 92 分，比 Google Pixel 和 HTC U11 的 90 分還要高，更誇張的是 iPhone 8 Plus，它取得了 94 分的驕人成績。

因為改左制
依家有長焦鏡同雙鏡景深就玩哂 對單鏡機根本唔公平

hTC幾時行番舊路出雙鏡？

係咪話11月有U11 plus
想有full size moon+雙鏡+835+6GB/64GB+squeeze+hifi dac
唔係大到u ultra咁就得

IP8咪單鏡

U11都好大部
揸返M8個手感好好多

求救，剛剛跌左部電話
用開 M9 用左 2 年幾勉強接受到
想繼續用 htc 應該買番邊部?

你接受到M9 就一定上U11

巴打竟然連m9都接受到

因為我另外有部 iPhone 6 補不足
部 htc 主要係打電話, FB, whatsapp, telegram

full size mon係咪要走番virtual key條不歸路

如果想繼續help this company既
都係u11架啦

元全屏都走唔甩虛擬鍵嫁啦
不過我想佢咁留下面位做實體鍵同前置指紋
收返上面d位就夠

有埋雙鏡就perfect池

想問而家係咪仲係得 htc 有網頁自動縮排同埋電話簿智慧搜尋？

Thanks 師兄, 買左紅色了, 胃信 4880 送多一條線 + 尿袋

4880

傳聞11月 全面屏 ocean 同v30差不多大

依家減到4880拿？

咁快
btw巴打搞咩搞到失業

劈炮冇做啫

等緊3998

有排

Sales 話尋日先減, 前日仲賣緊 $5398
送 10000 尿袋, 送多條線

依家個browser係chrome黎

sales講野你都信

咁$4880係買貴咗？

部M7粒電打左柴
買返左部新紅色M7刷左上7.1.1
E+用得好開心 搵唔到部咁岩自己既機

大鋪價應該最平4880，細舖好似做左4580一段日子

同依家啲機比M7真係好廢

無得用番以前果個browser?

冇再update

舊版都唔緊要, 夠殺, 但我係 play store 好似搵唔番?

想幫部E8換電，要幾多錢？

總有有良心嘅sales嘅

u11胃信同騷零都做緊4880，不過騷零係蝗公司，所以係胃信入手紅色了

有冇人部11upper part個touch好似壞壞地
有時碌野睇個陣會自己拉咗notification bar落嚟

暫時冇

唔知係咪個rom有問題
我都試過 不過好少機率發生
利申：10仔同11都用緊

The club又做500分加錢買機 不過印象上上次好似係47xx

上一頁先講完，啲大鋪已經做緊呢個價唔洗積分

用4G傾電話有時聽到電流聲(之之聲) 但3G又正常
係台問題？ 垃圾3

所以先奇怪佢出黎做乜

等我部10仔返屋企先答到係，借用m8冇volte

本身用緊s7
想換u11會唔會笨左

買貴左

邊到有10仔非玻璃貼買？會幫貼

曲面貼到浮邊

拆左唔知咩事花左少少

我算有良心啦

係台問題

3問題

u11原生冇圖片庫，要用google相簿?

係，冇咪仲好，鍾意邊個就dl邊個
google相簿狗都唔屌

有冇推介

認同

piktures／htc相簿，我自己覺得前者好用d

睇圖app用緊個叫Foto，幾快

冇得搞
但volte係幾清

快圖, 我用緊

支那野